拉莫斯幾時改左名？

叫拉人先

手足黎 cc台推拉師

不嬲茅死賤種係咁幫佢洗底18年決賽

茅左好耐

收錢唔搞事

Costa當佢狗咁踢好爽

之前果d wfc
但對利記茅就死賤種

惡人自有惡人磨

8/10